Ariana grande 同好入一入黎

有冇人覺得VIP 成5千蚊張票好貴

但包好多野

咁你會唔會買

不了 888算

買多左兩張888$飛 300幾號
原價賣比巴打
意留tg